【恭 喜】黨鐵業績｜港鐵上半年虧損逾3億元 乘客量大跌38%

港鐵今日（6日）下午舉行中期業績會，受新冠肺炎疫情影響下，其客量大跌，商場租務亦受影響，整體營運都受挑戰。

港鐵行政總裁金澤培表示，港鐵在疫情下，需應對起伏不定的衝擊，前景不明朗。上半年虧損3.34億元，總乘客量按年跌38%，當中由於疫情而停駛的城際客運及高鐵香港段跌幅最大，分別下跌91.7%及89.4%。不過金澤培強調，港鐵整體財政仍然穩健。

蝕3億咁少

唔緊要啦，陸續有來。

天下制裁睇下仲有邊個國家揾你起鐵路

咁少

唔怕 有可加不可減機制

即刻加車費冚返條數

牽拖三小疫情
有撚排你蝕啊

最後咪又係政府填

係市民比返

樓主平時唔買股票？

只買美股

高層減人工未？

加租

佢個股價不受影響咁

自己投資失利下話？

佢未計磚頭

咁你就知個幾億多撚餘喇 仲有政府送錢

今年係咪有得睇第一次減價

淨係高鐵一路都蝕唔少

塊餅最大果part係物業收益

唔怕 加價10%補血

Gogogo